[行動post] 11月行程表，有諗法既就入黎窒滿佢

11月1日:
Plan A :健仔中槍1週月
------------------------------
11月2日 :
11月3日 :
------------------------------
11月9日:
Plan A : 11月9日搞個柏林圍牆倒塌30週年集會
Plan B :若水革命5週月

11月10日:
------------------------------
11月16日:
11月17日:
------------------------------
11月21日: 7.21 4週月
------------------------------
11月23日:
11月24日: 區選日
------------------------------
11月30日

點解無15號，紀念梁義士以死明志

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

1111光棍節 淘寶大特賣
幫中資全面裝修賀下佢

17/11 天下為公 沉怨待雪-全民包圍HKDI
要求HKD公開彥霖生前最後CCTV